北韓好似都有確診病例（請識韓文幫手fc）

【北韓確診患新型冠狀病毒者7名！北韓軍人訓練全面中斷】
「確診人是兩名北韓食肆工人和青島外籍工人的妻子」
「如果肺炎蔓延，北韓軍營的基地可能會在一瞬間崩潰」
「2500萬北韓人的命運取決於這個世界上醫療條件最不發達的國家如何處理」

Source:

全部送入集中營之後殺

封都gg cls

北韓控疫好簡單姐 殺哂d人咪得

封左關仲有人瀨野？？？
唔通支那人偷渡入北韓？

封左關點中到

TransmissIon Bird 1 ?

一次過消滅東亞兩大邪惡政權

食花生睇好戲

北韓唔會係封城都唔識掛
封撚曬都中

武統朝鮮

神做緊野

北韓人會偷渡到中國做賣手
再偷運返北韓

走私之類

一開始就封關都奶嘢

金仔仲搶口捐錢俾佢大佬

金仔咁撚快手都奶野

11月12月已經開始
去到一月先識封關都冇用

不過到而家都唔撚封嘅香港仲死

小習你死定了

有冇睇wwz, 好easy

北韓中佢真係GG

證明支那人係無孔不入

北韓反應咁快都瀨野
其他國家真係自求多福

咁早封關都瀨野？

好易咋喎 埋咗佢唔洗醫仲方便

唔見naver有提

theqoo係討論區黎。。

naver好似冇呢篇新聞wor

FC咗未？韓國新聞唔見有

擋唔到青島外籍工人的妻子?

偷渡？

佢講話北韓同期機動訓練暫停姐

未見到其他source

蒙古略勝

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

北韓好多黑工去支那揾食，根本無記錄佢地又唔會知外面發生咩事，攬炒

鴨綠江嗰邊好多人偷渡玩返

黑市流入

咁呀金仔仲點借錢俾支那

北韓有人確診都唔會傳到出嚟啦

半個鐘攪掂

韓國人點會有病

一有病就殺死

空氣定水

驚閪咩 咁多砲

FC?
金仔都奶野真係要走去格陵蘭先沒事

犬決/逼擊炮處決

新聞出自這裡

個headline 意思：
在北韓發現有七名武漢肺炎確診者，
北韓軍冬季機動訓練全面中斷。

應該係water 1
佢地隔條河

感染咗應該好快死
沒事兒

佢話封關但一定有人偷渡

迫擊炮高温燒毒

Extreme Zoonosis

光復朝鮮🇰🇵時代革命

北韓嬲起上黎瞄準北京

中國工人

窮國若疫情蔓延
真係會亡國

疑似個案

死哂就由國家規模縮到變幾十人嘅公司

唔好傻啦 北韓殺曬D感染者搞掂啦

封咗關點返北韓呀大佬。搵得食都唔會想返去囉

Pin this?

成個post 都9up

韓仔仲未入黎解篇文

咁早封關都奶野

一秒得啦

似

北韓滅國，南北韓統一

女先會學韓文仔都學日文

邊個發燒即刻火箭炮處決

高射炮抗疫

招呼過都會中到

睇咗首段 篇新聞話北韓中斷訓練 所以記者推測有人患肺炎

그러나 지난 2월 3일, 리버티코리아포스트 북한내부 통신원(內部通信員)은 그동안 북한당국이 우한 폐렴 감염자가 나온 사실을 철저히 은폐했다고 알려왔다.(隱瞞疫情) 이번 우한 폐렴 확진 자는 중국 산동지역(山東)에서 외화벌이에 동원되었던 두명의 북한 식당 여성종원업들(兩名食堂女職員)과 청도주재 북한영사관 직원의 부인이었는데(北韓領事館職員既夫人) 그들이 북한으로 돌아간 후 가족들과 친지들을 만나는 과정에 감염자가 늘어난 것으로 확인되었다. (返屋企同親人接觸, 家庭傳染)

人傳人傳到入北韓不過其實應該係小道消息 所以FC唔到冇新聞咁解

應該係瀨左野先封關

本身好多大陸人去北韓行商